【新手寫故】我為左三十蚊打左隻西出去 《一筒歸西》

「喂非凡! 打唔打牌呀! 差一個呀」
「唔啦，我戒左好耐。」口裡說不，但身體亦好想誠實。奈何我發過誓呢一世都唔會再打牌，如果唔係就會大難臨頭。

兩年前考完DSE雖然唔係讀三大，但都有得係九龍豪宅地段加埋大大個商場嘅城市大學上堂，仲有一大班青春可人嘅囡囡。我同自己講我一定唔可以虛耗呢四年大學生活。誓要做齊大學五件事。所謂大學五件事即係上莊、返兼職、住HALL、拍拖同走堂。作為一個大學新鮮人我就當然想樣樣做齊啦。

當日註冊完拎完學生證我就行左去木人行諗住報下傳說中嘅淫賤O CAMP，不過樣貌一般嘅我其實好驚人地唔收。
「同學你讀咩科架 ?」
「Er…中…中文閪…系。」一個青春少艾突然彈下彈下咁走埋嚟，仲用個天真清純嘅眼神望住我，攪到我口都窒埋。
「E…同學你係屬於我地CLS (Chinese Language Society) 嘅基本會員呀，不如你過嚟我介紹下我地個O CAMP 俾你報呀，你可以係入面識下其他同科嘅同學仔呀。」
但我心諗，所謂細O (自己學科嘅O CAMP) 通常啲人摺啲，又懶係sell warm唔玩淫game，咁我點食女呀。分分鐘一陣入到去玩淫詩作對我咪hihi。正當我想拒絕佢個陣。
「其實我地同其他興趣學會唔同，主要想帶新生融通到自己個科到，唔會玩啲太癲嘅game 架」呢一刻聽到我真係想慳返個六百蚊，但係佢一路講一路用手撓住我仲用個心口壓住我手肘，叫我點頂。最後我屈服左係美色之下報左名，攪到唔夠錢去報其他OCAMP。
報左名唔夠幾日，見到無啦啦whatsapp 彈左個notification 出嚟，叫乜鬼藍精靈。不過呢啲唔係重點，重點係個日招攬我個個靚女原來係我house cap 叫natalie，上次心神恍惚都冇問到名。
「大家好呀，我係blue house 女cap natalie ，希望大家enjoy 呢個ocamp」
其實之後個啲gathering都冇咩特別，仲要成日練舞dem beat真係好攞命。但估唔到入到CAMP之後發生嘅野會咁難忘

LM. 咁有緣一出post就睇到

留名

係咪歸左西啦